\documentclass{article}

\title{Salty title}

\usepackage{secure-page-numbers}
\pagenumberingnoreset{shahash}

\begin{document}

\tableofcontents

\section{Introduction}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vivamus ut urna
tempor, cursus ex sed, iaculis nisl. Vivamus consequat, mauris nec congue
congue, sem massa mollis ligula, at fermentum orci justo eget sapien. Quisque
quis lectus vitae nisi tempor tincidunt ac ut lectus. Donec varius ipsum vitae
accumsan aliquam. Sed finibus viverra lacus id vestibulum. Aliquam cursus
sollicitudin massa placerat tempor. Quisque vehicula arcu sit amet orci
gravida, sit amet ultrices purus hendrerit. Curabitur at fringilla nisl, eu
rhoncus leo. Curabitur non mollis nisi, quis consequat libero. Duis urna leo,
rutrum ac lacus dapibus, pellentesque imperdiet velit. Aliquam quis viverra
arcu.

Morbi neque arcu, semper non tempor sit amet, ultricies vel sapien. Nunc vel
mattis nibh. Nunc dignissim hendrerit nibh in venenatis. Nulla iaculis sem id
accumsan faucibus. Morbi dapibus et turpis eget semper. Pellentesque lacinia
mollis sem, et rhoncus sem faucibus et. Phasellus eu vulputate lacus. Nulla
semper facilisis lacus, in luctus velit interdum vitae. Nullam condimentum
egestas justo, vel consectetur elit ullamcorper ut. Sed nec nibh velit. Duis
tempor sapien sit amet malesuada eleifend. Mauris pulvinar dolor arcu, egestas
efficitur tellus lacinia et.

\subsection{Definitions and notation}

Vivamus imperdiet, magna sit amet eleifend tristique, elit risus dignissim leo,
nec mollis felis augue nec lacus. Curabitur pellentesque facilisis augue, et
molestie nulla feugiat eget. Sed vel nibh nec enim imperdiet gravida eget vel
leo. Pellentesque ut dui sed libero pulvinar dictum. Aliquam vel diam eu leo
aliquet viverra. Nam dignissim risus et nunc tristique consectetur. Sed non
fermentum elit, nec ullamcorper sapien. Suspendisse potenti.

Maecenas bibendum nulla turpis, eget maximus dolor tincidunt ac. Integer
viverra lacus justo, a posuere nibh rutrum ac. Morbi sit amet metus ipsum. Nunc
sagittis lectus et purus aliquet tristique. Nullam tincidunt nibh est, ut
euismod tortor gravida id. Suspendisse ornare, mi id blandit viverra, nunc
nulla laoreet justo, ut blandit est neque nec nunc. Ut eu risus risus. Mauris
sodales eget ligula sed fringilla. Integer dictum iaculis placerat. Nullam
scelerisque mauris quis molestie tempor. Aenean finibus ullamcorper purus, sit
amet ultrices arcu maximus sed. In eget justo a velit bibendum mattis.

\subsection{Previous work}

Proin ultrices eleifend lobortis. Donec sagittis neque arcu, non ornare dui
porta vel. Donec eget euismod magna. In hac habitasse platea dictumst. Nulla
varius, erat et euismod pretium, arcu lorem mattis massa, id mattis arcu massa
vel felis. Etiam neque nulla, dignissim ac odio id, blandit pretium magna.
Mauris convallis, arcu in finibus aliquam, urna sapien consequat nibh, quis
vestibulum lacus justo dictum est. Class aptent taciti sociosqu ad litora
torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Maecenas laoreet blandit
velit, eu lacinia mi ultricies id. Pellentesque et semper libero, at gravida
est. Nulla in dolor id dolor aliquet scelerisque in consectetur neque.
Curabitur malesuada elit pharetra, egestas urna a, rutrum velit. Duis tincidunt
enim leo. Vivamus varius posuere metus eget consectetur.

Nunc eu quam suscipit, tincidunt neque luctus, ultrices tortor. Mauris vel
ligula justo. Integer ut ex auctor, porttitor ligula eget, convallis diam. In
hac habitasse platea dictumst. In commodo felis quam. Proin pellentesque, metus
pellentesque commodo placerat, risus massa accumsan magna, ac finibus tortor
erat a urna. Donec cursus et leo a sagittis. Mauris sodales augue ut justo
congue commodo. Vestibulum nibh lacus, facilisis ac mi sit amet, volutpat
ornare nulla. Nullam mollis lectus non turpis ultricies, in convallis leo
convallis. Maecenas tempor malesuada tincidunt.

Maecenas nulla urna, eleifend eget faucibus pellentesque, accumsan non felis.
Suspendisse feugiat nisl ac odio laoreet, non cursus felis interdum. Morbi
commodo massa in ipsum rhoncus, nec molestie nisi pharetra. Donec sollicitudin
lectus ut dolor faucibus dapibus. Vivamus facilisis ligula vel tellus tempor
mollis. Donec facilisis imperdiet enim, a facilisis leo pellentesque efficitur.
Sed ornare est enim, non pellentesque nibh consequat id. Aenean ac interdum
lacus. Fusce tincidunt ipsum eu velit volutpat gravida. Nulla imperdiet sem
risus, eu gravida elit dignissim sit amet. Duis interdum enim nisl, a congue
risus mattis ac.

\section{Hagenfried groups of antitransitive trigraphs}

Sed rutrum magna eu nisl mollis rutrum. Sed eget imperdiet nisi. Integer lectus
nisi, pretium quis erat ac, ultricies iaculis quam. Quisque lacinia tristique
turpis, euismod sollicitudin ligula rhoncus vel. Nullam a ex leo. Pellentesque
sed interdum odio, ac vehicula purus. Nulla faucibus elementum ipsum bibendum
vestibulum. Aliquam in tristique velit. Nulla vitae scelerisque risus, at
fringilla nulla. Duis ex est, blandit vitae urna non, feugiat ornare lectus.
Nam interdum laoreet hendrerit. Fusce vitae cursus augue. Duis ultrices lacus
vel mi molestie, ut tincidunt nisi commodo. Phasellus tristique dolor at
gravida eleifend. Nulla efficitur diam eu cursus tincidunt.

Donec vitae ultricies quam. Phasellus id diam semper justo bibendum sodales in
vitae tellus. Fusce tincidunt pellentesque pharetra. Ut a laoreet leo. Nam
rutrum suscipit ex, ut tincidunt magna malesuada id. Fusce hendrerit nunc ac
nibh malesuada, dignissim gravida quam aliquam. Maecenas velit nisi, rutrum
vitae porttitor vestibulum, interdum sit amet ipsum. Donec efficitur lacus in
tincidunt eleifend. Sed gravida interdum libero, nec egestas justo auctor in.
Cras non orci dictum, lacinia augue et, congue nibh. Etiam rutrum felis nisl,
ac lacinia neque congue a. Sed vulputate porta felis, vitae venenatis tortor
imperdiet quis. Nunc eleifend, magna luctus aliquam mollis, diam quam aliquam
urna, ut ultrices nisl ligula a metus.

Cras at vehicula odio, id fringilla nisl. Praesent accumsan odio eget urna
rhoncus tempus. Etiam urna est, scelerisque sit amet lacinia et, euismod et
magna. Proin non lacus lorem. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci
luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Maecenas mattis auctor nisl, at
posuere ex porttitor id. Nulla maximus ex a massa auctor vestibulum.

\subsection{Uniregularity and sesquinormal hyperpartitions}

Curabitur et lobortis orci. Quisque ullamcorper porta eleifend. Duis nec
pretium erat. Curabitur eu tempus ante. Cum sociis natoque penatibus et magnis
dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Etiam risus nisl, sollicitudin
molestie mollis ut, semper eu sem. Sed nec dictum diam. Proin cursus libero
eget mattis facilisis. Phasellus quis molestie justo, a elementum ex.

Donec ullamcorper metus nec est finibus, vitae congue dui suscipit. Nulla
feugiat lectus et metus rutrum, tempor dignissim odio aliquet. Nulla facilisi.
Vivamus vitae lorem nisi. Maecenas ultricies id tortor quis congue. Nam erat
justo, imperdiet in enim ut, pretium elementum metus. Mauris pellentesque
sodales enim et sodales. Ut sit amet nunc lacinia, aliquet nisi vel, ultricies
libero. Phasellus rutrum turpis libero, vel pulvinar lorem imperdiet vel.
Curabitur a placerat purus. Aenean mollis euismod purus nec molestie. Duis
vitae leo in elit pretium pulvinar egestas quis nibh. Integer dictum porttitor
interdum. Morbi pulvinar mauris lobortis metus mollis, ac varius velit
convallis. Nulla facilisis libero et turpis dapibus, eget viverra odio iaculis.

Praesent iaculis rutrum ex, fermentum scelerisque sapien iaculis vehicula.
Pellentesque mattis mollis lorem, et lobortis purus imperdiet at. Fusce
sagittis purus a molestie placerat. Aliquam non sapien accumsan, tempus dui sit
amet, tempor mi. Sed iaculis diam placerat auctor fringilla. Pellentesque
euismod at felis eget maximus. Nunc mattis tellus et sapien vehicula pulvinar.
Ut nulla augue, dictum quis mi non, maximus dapibus quam. Nullam ut lorem
venenatis, rhoncus tortor ut, facilisis erat. Praesent auctor mauris nibh, in
viverra tortor volutpat ac. Donec vel magna ante. Donec tempor posuere turpis,
vel scelerisque nunc pellentesque ut. Nulla facilisi. Cras risus magna,
condimentum a ligula vitae, aliquam placerat odio. Aliquam cursus eget libero
in consequat.

Vestibulum pretium metus at gravida interdum. Cras consequat fermentum
convallis. Donec vehicula lorem at mauris ornare tristique. Integer et
consectetur risus. Maecenas viverra nulla risus. Phasellus consequat lorem nec
ultrices pellentesque. Sed lorem velit, ultrices at quam ut, rhoncus
pellentesque turpis.

\subsection{Minimal orthomaximality}

Integer blandit, diam quis posuere mollis, enim odio tincidunt eros, ut
pellentesque magna libero vel erat. Etiam efficitur odio ut libero rhoncus
dapibus. Mauris imperdiet dignissim metus vitae sagittis. Vestibulum vel tellus
metus. Morbi vitae convallis quam, at accumsan enim. Pellentesque maximus et
nulla sit amet placerat. Quisque massa dui, vulputate in venenatis at, mattis a
nisi. Cum sociis natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur
ridiculus mus. Sed et urna malesuada, efficitur libero nec, porttitor metus.
Nulla bibendum ornare congue. Proin vulputate, metus quis interdum fringilla,
urna ligula varius risus, a placerat lectus sapien ac massa. Nullam pretium ac
sem vel vulputate.

Fusce gravida turpis ac ligula scelerisque, non pulvinar diam ultrices.
Curabitur in nulla libero. Ut id pellentesque nisi. Sed tempus et massa sed
vehicula. Quisque fermentum interdum mi fringilla consequat. Sed et ultricies
dolor. Fusce dolor erat, mollis eget urna laoreet, aliquam pulvinar odio.
Phasellus a eros mauris. Integer ligula ante, porttitor quis quam sit amet,
venenatis tempus tellus. Donec pretium, nunc in convallis finibus, enim ex
suscipit libero, eu sagittis dui felis ac erat.

Quisque tempus ante sapien, nec laoreet nibh dictum vitae. Nulla vitae feugiat
mauris, vitae vehicula tellus. Vestibulum fringilla est massa, at aliquet
turpis aliquam vitae. Donec tellus metus, sagittis eget tempus ut, pretium id
purus. Donec ipsum enim, ornare a vulputate non, pretium id arcu. Ut non rutrum
neque, quis pharetra arcu. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et
netus et malesuada fames ac turpis egestas. Praesent sit amet lorem sapien.
Vestibulum ut turpis eros. Aenean quam mauris, gravida vel convallis sit amet,
bibendum ut risus. Ut gravida vel sapien quis feugiat. Vestibulum dignissim
fermentum ex, eu condimentum sem efficitur at. In ut efficitur sapien.

Fusce in tempus est. Curabitur ornare, elit eu faucibus pretium, turpis est
lobortis nibh, quis semper felis turpis pharetra nibh. Etiam pharetra malesuada
augue ut pulvinar. Sed vitae libero lobortis, molestie elit in, fermentum leo.
Aliquam scelerisque elit nec pellentesque laoreet. Nam ex enim, bibendum at
bibendum at, lacinia eget lectus. Nulla facilisi. Nulla facilisis luctus magna,
et facilisis lacus congue non. Etiam tincidunt, metus a porttitor fermentum,
purus sapien lacinia massa, eu tincidunt risus libero ac ligula. Sed venenatis,
lectus ut vulputate ultricies, erat tellus viverra diam, in viverra nisi libero
imperdiet risus. Ut aliquet tellus eu magna consequat mollis. Maecenas
dignissim, leo id auctor accumsan, nibh augue ornare urna, ultrices volutpat
velit magna eget mi. Quisque pellentesque mauris non aliquam lacinia. Mauris
vel sagittis sapien. Phasellus tristique, nisl sit amet tristique pulvinar,
lorem augue lobortis metus, eu efficitur dolor nulla in dui.

\section{Conclusion}

Quisque placerat ex tortor, eu pharetra est suscipit id. Vestibulum lectus
lorem, congue eu tortor at, scelerisque ultricies odio. Nulla mollis enim
lacus, ut sollicitudin neque efficitur ac. Phasellus elementum in diam ac
finibus. Morbi sagittis, justo ac porttitor dapibus, dolor odio congue sem, in
sagittis justo diam vel justo. Nulla pellentesque pellentesque aliquam. Integer
id egestas lorem. Nulla elit risus, volutpat ut elit at, elementum pulvinar
sem. Suspendisse mattis blandit dui, eu congue mi condimentum ac. Mauris erat
nibh, blandit sit amet mattis quis, rutrum sit amet felis. Phasellus posuere
consequat enim, eget feugiat odio aliquam non. Nam interdum imperdiet urna
efficitur cursus. Integer dolor nunc, porttitor et aliquet sodales, elementum
sed ante. Aenean ultricies scelerisque placerat. In quis tortor bibendum nibh
porttitor posuere et non diam.

Nam lacinia imperdiet enim. Praesent mattis ex vel erat posuere, quis sagittis
nulla suscipit. Donec fermentum justo eget hendrerit rutrum. Mauris et orci
tempor, dignissim ipsum et, vestibulum diam. Vestibulum eu ligula commodo,
volutpat ligula ac, egestas dolor. Aenean eget enim leo. Aenean feugiat nunc a
iaculis sodales.

\end{document}
